好羨慕大家

見住黃大仙同將軍澳咁高質，點解未有港島區做到
幾時到港島小區呀？